連啲大陸佬都心水清過大多數香港人

撰寫內容...

push

推
讀完真。完全無野講

我係香港人

推

痴線就黎輸哂
我地行動得太遲
仲俾人不斷分化

同步應是香港人等你地進步，而不是要香港人退步

求大家花啲時間睇哂佢
我地再唔明白敵想點
我地就會一直輸落去

已經煮熟咁制

其實而家已經好多人覺得港澳橋好方便
第時取消過關 佢地一定唔會反對
好想喊

Youtuber Coco哥果個channel 一早有講

Push

到時等畀人送終，個個湧哂黎香港住，搵食艱難

我無野講

樓價會跌

到2047支那仲未爆的話物價都高過香港啦

咩1/5價錢買樓真係

唔難想像
香港落實監控系統
身分證同大陸身分證變得無分別
大灣區公安

到時2046就會明目張膽
推動取消關檢
港紙會被廢除
但已經無得反坑
而港人 地位會比大陸人低好多
佢會無所不用其極咁打壓
直到無任何一絲反對聲音

幫手推

2047後再冇香港人...

照現時進展 可能2027就
到時俾新移民同自由行套口水都無聲出

呢d係事實黎，改變唔到，無計

好似廣州咁，想滅絕方言。
香港人等變階下囚，受盡岐視，啲大陸人睇香港人唔順眼好耐唉..好無力，好L sad

你一個小巿民又做唔到d咩

大陸人深受共狗其害
有切身嘅感受
可惜大陸清醒嘅人都不敢說真話

我地仲有機會

所以呢鑊香港人一定要一步一步升級，推爆佢

佔少數掛 已經無講真話嘅渠道

當行動開始起到作用就鬆懈
一鬆懈就被浸入被分化
始終大家年青 又輸經驗

老實講，香港同大陸需要一場革命，最好打多次內戰

多謝推post

針對啲狗啦。啲狗發癲就可以繼續

高汁

大陸都有唔甘心做奴嘅
但要推翻共產黨
一定要有國際嘅支援

文中有道理，基建唔係白起，主要係為融合

唯一一點係，以而家進度，中共係唔想等到2047就取消關口

真，好耐之前睇過，但佢嗰套咁唔鐘意中國就移民嘅價值觀真係接受唔到

其實就結果睇
衝立法會真係做啱咗
佢地停咗開會
拖到啲時間抖淡氣

落馬洲/皇崗口岸準備搞兩地一檢啦
整整下就唔洗檢

五大訴求唔係前設 係底綫 （同場加影七大訴求）

晏啲搵黎睇
或者方便貼出黎俾多啲人睇？
我地好需要呢啲大局觀

可怕⋯

真係好唔甘心
好唔甘心

Thanks巴打

一言驚醒夢中人

其實好難，中國係大國，而且有核武，有邊個國家會支持擁核國打內戰武漢示威都被封鎖消息，又光速鎮壓，所以好難會出現揭竿起義

唯一就係經濟，真正支爆，咁都有啲勝算

香港市

其實都難，俾着你係歐美，你會想支爆，然後內戰，令成個局面失控？定係好似依家咁樣？

十年 入面的士佬個段

之後前線考慮吓keep住玩屯門北區呢啲民生重災區，睇吓點？

中國可以仲話三地政府依然維持一地兩制
但係邊境上就好似歐盟咁流動開放
再加上三地政府全部都係佢地嘅人
到時個一國兩制就真係完全名存實亡

沙中線 港豬澳 高鐵我上司都讚
因為實在太多人有番大陸做野做生意
生活上又大把港人北上消費 媾仔媾女
始終都好難逆轉

經濟一差 民眾就有反抗嘅理由
好似完全無機會 但以中國人嘅性格
我唔信共產黨係一條心
習敗敗企到幾耐好難講
你估佢身邊想做皇帝嘅會少咩

唉。。但有好多人仲係睇唔到

明日大嶼啱啱好駁埋去港島，又可以起兩條橋

Quora唔係外國架咩

以後只有大灣區居民

呢D垃圾基建, 頂到2047唔爛先算

好想嘔

好恐怖

唯有寄望中國啲貪官，欺上瞞下嘅影響可以大到蒙蔽到中央做正確決策
等佢一黎就爆單大鑊嘢
完全無時間同能力去做反應

唉 但我地只可以一直堅持直到希望來臨

唉

sad but true

唔使等2047
跟本全部都係推所謂既大灣區
包括送中條例

確實係 坦白講離69只係一個月
喺公司接觸過 原來有人仲停留喺「乜立法唔係交個殺人犯出去咩？」咁 無上連登嘅唔明我地做乜係好正常
所以文宣要入屋 要更多時間

Coco哥一早有係佢啲片講過
港共已經起緊 即係遲啲撥款啊
兩地關口政策啊都一定會過
所以真係玩撚完

正如依家cctv燈柱
到時全港裝晒 一定過

不接受任何妥協

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

反大灣區一國一制融合 !!!

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」

智慧燈柱關注 持續更新

咁都唔係白起係咩
香港人準備被大量屠殺

推了

譯返做正體先叫人睇

樓主呢個咩網黎

到時唔駛送中條例
因為已成一體

歷史以黎 政權都係衰喺內鬥
但民眾反抗會加速政權推翻
只要我地搞到港共好頭痕
未到灰心嘅時候

其實有無機會將大灣區變成香港領土

留言有巴打貼咗片呀
所以要推俾更多人睇

北區屯門唔洗啦，當地居民日日都被滋擾，可以做咗先

推
要上熱門 雖然不利香港人，但要比大家知發生緊咩事，不要做港豬

特別是對香港的反中勢力，最有效的方法是保持安靜，默默做事

不嬲都係比人規劃嫁啦
大嶼都係 個到都有高鐵

玩撚完

香港人一定要盡快普選
唔好再俾土共按步就班融合

係人都知香港要變大灣區，基建只係其中一樣

大灣區就即係支那區，係要消滅香港，但又要扮一國兩制
所以一係推到取消中英聯合聲明、取消港美關係法。
一係香港有普選，等支那唔可以咁容易控制香港，但難控制香港就奴役唔人，唔可以用香港個名去偷呃拐騙

最重要點解深圳彈得起，係因為深圳近香港，香港曾經係英聯邦，可以進口好多野，曾經係文明世界一員，支那利用香港偷運大量物資去深圳

全部同意
亦唔係咩新觀點

只係觀乎最近局勢發展
文中 2047
應該改做 2027

全部計劃推前
否則亦唔洗咁急，慢慢溫水煮蛙本身可以更穩陣，而家迫到香港人覺醒

link

睇下你地，已經覺得自己贏咗一步 就放鬆想換目標，你唔記得立會喇咩？
佢特登扮退一步㗎咋

唔好喺e個時候散咗團結嘅力量，凝聚出e股力量嘅，係四條人命

五分一樓價算貴

加上通漲,到時要1/15才合理

50年不變係笑話，共匪根本上就係要香港喺依50年變到愈來愈大陸，
到左2047年7月1日就可以「不變」咁成為大灣區香港市

中國有言論自由
討論下未來發展都唔畀

最重要果樣 關稅問題。。？
係對大陸拆關之前
香港要對歐美設關

up

樓主比圖唔比link

咪同中國合併埋
無咗獨立關稅呢樣嘢

大家真係應該睇睇

問一問自己2047 年香港嘅基建網絡會係點

諗一諗成個城市都駁住另一個國家嘅話仲有無可能獨立

大陸黑錢來

講真，香港人真係除左移民之外冇其他辦法繼續係香港地生存
一係就係等2047前中共滅亡，一係等外國保護，如果唔係就移民吧

林莫上個月上京已經講過
取消香港身份証
取消特區護照
取消港元
取消關口

監控方面搞緊：智能燈柱，ＡＩ監控，ＲＦＩＤ身份証，個人信用評級
硬件已經搞緊：人工島，三跑，高鐵二號線，海底隧道
42項施政將會一步步實行

夜晚有病點睇醫生，比支那人老笠插兩刀，入屋行刧強姦你要點做

如果繼續反送中之前個勢, 5年內已經被融合
反送中打一打疾左佢, 但港共已經多方面推行大灣區融合,

所以唔可以比港共拖落去 !!!!!!

反大灣區一國一制融合 !!!

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」

智慧燈柱關注 持續更新

如果雙普選 就有機會停止赤化
到時我地會俾到好大信心俾廣州人
食反共產黨轉頭太長遠
但確實係我地坑爭嘅方向

中國唔會出現經濟差，就算一個地區經濟蕭條，都唔會有大規模反抗，因為依家就已經係咁。佢地維穩手段好勁，虫民個心只會睇錢，而中共點都會滿足既得利益者

融合好似越推越快

真係好中 唔燒埋身好難叫得起其他香港人

係都香港會同澳門取消邊界先，試水溫

有冇辦法put 香港煙價？
或者入定進口車準備炒鋪勁

已經迫到埋身啦大家真係用心睇睇!

估都估到啦

有睇過，但唔知可以點阻止

幫推
重要：致各大學生會

所以要示威遊行

香港人冇軍隊依個係我地最大既敗筆，就算想獨立想反抗中共我地都只能夠示威遊行衝突⋯
如果示威遊行衝突可以改變中共既執法就唔會俾佢搞咁到咁多年啦

無論喺咩時候，我哋都要熟讀歷史，尢其鄰近國家嘅黨史。千萬不要抗拒，因為知己知彼百戰百勝。或許是年輕、缺乏經驗、實力懸殊，但香港人已經無咩條件去攞經驗。惟有想盡辦法搵出對方弱點全力攻擊，至有力反撲。

sad but ture

屌！

7月7日台灣三立新聞

香港要自救是爭快爭取雙普選
再向中國輸出民主思想

真係要推比多啲人睇到

心都酸
以前成日話想樓價跌
喺香港生活好無望
但而家就算樓價高企
我都想要一個唔係同大陸完全接軌嘅香港
唔想身邊無晒熟悉嘅廣東話

7月9日林鄭記招文宣方向

你就慢慢諗下點樣搵大錢
我已經plan好黎緊賣樓同移民英國

我唔想做大灣人

就算係共產黨內部,對2047點處理香港都未有共識啦
佢地點會知維尼死左之後下一個領導有咩諗法

我想喊

明白唔少

佢個大局觀好強

好攰啊

其實真係好恐怖
交通方便樓價咁低
大把人肯走去大灣區置業

其實港豬澳係冇乜車行。

好恐怖，好無力..

一早知，呢啲唔係秘密。

林莫仲有３年任期，上北京朮職時講過任期內會盡量通過晒
另外北京步署緊2025強奪台灣，基本上所有沿海城市都起緊軍事碼頭

國土煉成陣

就係大灣區個idea

之前連登有人貼過條片出嚟，有啲人仲話諗多咗...

有咩方法令更多人更多癈老知道？
邊境癈除，更多娼妓入侵？
樓市大跌？

睇完好撚想死 點解要對香港人淨係反送中都已經搵命博 想像唔到一樣又一樣推行會點樣

😓

未到2047已經用得

其實港珠澳大橋同大灣區呢兩樣野個意圖真係好明顯 就係想將你香港的兩制特色減到最少 融入大陸 意圖好明顯架啦 搞港珠澳橋個時 已經大感不秒 唉

台仔需要加緊同美國買裝, 靜係坦克唔夠

我唔會搬上去
無論如何都留到最後一秒

佢果套係講緊唔洗2047啦 提早拆q你香港關口已經收檔 同埋佢講既都算係一個事實 真係仲有好多港豬特別係40歲打上果班賣港奶共為cap水 不用其極 會同你講好q鐘意中國共產黨 但班撚樣唔諗下當初又偷渡假給婚黎香港又保險狗專才又黎讀書又呢又路 咁鳩中意大陸就返上去住啦 黎香港做咩鳩 住得又貴又細 又多黃絲革命份子 返上去地方大官仲大 完全符合你班大媽大叔當香港只係搖錢樹既人

仆街 硬件已經完成 只需軟件升級 屌那星！

真係後悔
知得太遲失去咗好多機會

D港豬好難推得爆呢d大型基建，背後好多利益
逃犯反得咁勁係影響埋d商人

起之前已經不停講被規劃

最終只有「香港獨立亅呢一個選項

唐生英 2009已經開始講咩 一小時生活圈 其實一路發展緊

2008年12月，時任香港發展局局長林鄭月娥，分別在廣州出席「第二屆大珠三角城鎮群規劃與管理論壇」，與內地和澳門特別行政區的高級官員就優質城市的規劃事宜交換意見；[11]及在「大珠三角區域規劃研討會」上提出透過粵港澳三地的緊密合作，大家共同展望建設一個優勢互補、享有優質生活、以及具有核心競爭力的大城市群。[12]

可唔可以轉返正體字

起義啦
夠鐘醒啦! 香港人

係咁推大陸人落黎就係咁用
屌你老母大陸佬

係, 都有成半年前

唔可以再輸
我地失去太多啦
再喺咁真。送中

好多人無諗到咁遠（包括我）
要推俾多啲人知

一開通就飽和 = 規劃不良

好撚京

咁搞法換血都趕唔切

出事

連登仔一早知，好耐之前有人post過，簡單嚟講，屯門-機場連接路都唔係為香港人而起，而係為深圳南山區啲人起

over my dead body

真係好想講唔係搞鳩屯門好冇
仆街政府

真係冇野講
香港就黎冇

講得好 今次失敗就大家一齊做終国人
講普通話 簡體字

依家推果個咩社會信用系統
都係推大灣區

大灣區係習近平親自講出來，班官跟本點都會推到盡
2047，習近平唔會等到咁耐，五年內一定成形

其實你都老尾香港人真係好撚後知後覺，好快就不知不覺屌俾人陰d陰d咁賣港

btw link:

the post banned =.=

好撚心淡，我相信會有唔少港人接受呢套

輸左基建D時間
D路己經起好哂
但未輸哂，繼續努力

吊， 好撚恐怖

其實已經發揮緊效用, 公司同事以前都只會大時大節飛外國旅行, 短期就留港, 而家已經轉咗北上及去澳門, 就係因為交通太方便又便宜..

我真係冇野講

到時可以用哂香港人嘅錢再起
共產黨一樣可以經濟打擊我地
人工島就係一個例子

成日背後搞咁多嘢 成隻老鼠咁
2046未俾人滅先算啦 睇住同蘇聯一樣解體

對中共黎講

真係要推

。

肯定會

唔洗驚，只係代表我地一定要爭到雙普通，有雙普選2047自然係問題。

唔好氣餒，未到最後都要力拚。
歷史一樣有反敗為勝！

屌
成日話移民移民
個個都有錢移咩
講埋啲廢話

只係諗到到時無人講廣東話，就已經想喊

屌你俾講一講先發現我好多friend得閒都會北上玩
好撚恐怖

1小時生活圈講撚咗19幾年啦。好多香港人都冇撚所為，有錢揾有飯食就得，自由到冇咗至會後悔。好撚嬲，香港畀啲人形豬攪死。

唔想俾中共換血
唔想咁快輸
唔想Hong Kong變xiang gang

個陣係覺得唔對路
但諗唔到背後嘅作用係咁大

唉屌好撚灰機

今次就睇下香港人幾堅持做香港人，而非支那人

我仲未想食地溝油，做民工，去外國買日用品先用得安心
屌政府就係死罪，俾高官強姦就係光榮

今日新疆明日香港，失敗咗香港人連二等公民都冇得做，準備入集中營

廣東省無人再講廣東話

唔緊要，人生有五十年長遠規劃的人唔係咁多。
我一樣乜都無做

推，無時間了

仆街我唔要做大劣人呀

生活質素改善
殘體字，食物安全，普通話，網路長城，無人權自由，無公民政治參與，社會信用評分系統，人民幣
一日到黑係度打飛機，話2047收香港皮，宜家係Trump收緊你皮，你條壩都就快gg, 顧掂自己先啦，大陸食屎狗

在美國與中國的貿易戰有機會演變為新冷戰的情勢下，香港政治學者方志恆認為，香港對北京非常重要，中國當局希望將香港轉型為「紅色中國前哨」，在掏空香港自治同時，讓香港繼續為北京「充分利用」，比如輸入西方科技。[93]

北京會逐步平穩過渡到一國一制，會加快大陸移民來香港，改變香港人口結構。當局也會鼓勵香港院校的畢業生到大灣區去工作。這些都會使香港和大陸政治上融合，因為經濟上雙方已經融合[94]。

雙普選

大撚把人中意返大陸
邊覺得有問題 仲好添呀

有冇客觀條件先
頂多都係軍事政變
又係另一舊屎

15個鐘頭前美國國務院批准向台灣賣108架主戰坦克及可攜式刺針導彈
另外有一堆F-35戰機仲傾緊，如無意外會係戰役前得到Ｆ-35Ｂ(同日本新加坡一樣)，前題係起「台灣關係法」指導下無中國間諜浸入。

Political-Military Affairs
US Dept of State

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選
———————————
我無野講
我有權唔解鎖
我有權拍片紀錄 保障自己
我要搵律師
我要警誡紀錄 否則唔去錄影會面
我唔舒服要去醫院
我要毛毯

其實一早都知

好恐怖好似發現得太遲啦

可以想像到時大陸人嘅使用量會係而家嘅千萬倍

真.....佢住葵興, 十年前返深圳分公司開會都唔願嫌遠, 而家半年已經玩勻曬珠三角

所以每日150一定唔會cut的

係, 只係坦克唔太夠,
戰機一定要有, 制空權一失好難打

廣州人表示係有d公司已經比人圍爐搞緊唔好信共產黨任何關於文化保護嘅嘢 都係方便自己權力唔係真保護嘅 距地真係想你快d死

push....

笑唔笑死人
樓價會跌
除左支爆 香港個價跌極有限

依家先醒已經好好

起碼可以盡地一煲多一次

唔計分化內鬼玩膠駝鳥嗰班
應該仍然有一堆人真係想自救

噉我浪費時間再出嚟行 搵夠錢閃人算

好膚淺，法律，公司，經濟 呢啲呢?

有冇得大灣區獨立

唔鐘意中國可以點？

我要雙普選

而家好似眼白白望住香港死咁⋯

無第三次世界大戰都幾難反盤

有冇link
同埋建議翻譯成其他語言
佢想低調行事
咁我地就公開曬出嚟

香港根本無本錢獨立

要搞就應該吞併成個大灣區

港交所準備變香證

唔係無可能就唔做
唔想做中國人就要出盡全力捉住任何可能性

依家中國國內嘅局勢，靠3條大柱撐住，社保 醫保 房地產，撐住。 你如果生活一個國家，睇醫生好平，失業有補貼 退休有補貼，喺一定唔會動亂。

3條爆1條仲可以勉強頂到，爆1.5條一定亡國，但係會唔會爆，冇人知

至於軍事，依家果啲軍事嘢5G 高鐵全部都係胡溫年代留落來嘅，維尼洗腦權鬥就叻，身邊冇人敢講反話，搞大工程等車毀人亡

好撚恐怖
講就講得好好聽好方便
但如果落實左 一定大撚把人湧落黎香港搵工 好似十幾年前D人南下廣東咁
香港勞力會因為供過於求 入息再慢慢拉返低 但都足夠吸引人南下
做個譚仔都萬5 佢地深圳都只係搵緊3 4千蚊
如果教育制度改埋 到時香港大學變中國香港大學 NDS過總收生半數
真正香港人就分分鐘要返上去讀野雞大學
仲有好多嚴重後果 唔敢想像

睇得好清

佢地個格局太大

依家只同警犬港共互燒已經就快冇彈藥

香港個大方向就係咁行
完全冇問題

SHIT

其實我支持依家就取消一國兩制啦
一齊焦土

diu

唔係想分化，但好多口講反送中既人，平時就係上開大陸玩果班
佢地「反中」既覺悟有幾高？平時連最低成本既抗爭——杯葛中資都做唔好/冇做，然後有事先黎「覺醒」
雖然佢地而家做到同路人係好，但一諗到佢地冇事會做返港豬真係幾灰心

whatsapp send唔到呢張圖出去

調番轉諗 如果有支爆 我地有冇得吸納呢啲地區 成立新香港國 順便解決土地問題

點打?邊個打?香港完全冇軍事能力

要反抗就真係我地呢一代 遲啲想反抗係無乜可能

其實見街上啲細路 啲10後講流利普通話已經想喊

好恐怖。睇完起曬雞皮。共產黨真係好鍾意文化大屠殺，唔係講政治，講人性，無一個殖民地宗主國會咁樣對待人民，何況一個咁多港豬叫阿爺嘅直系城市。好噁心，極不安，共匪必須被清算。

黎智英：我覺得香港是完了

咁其實到左最後得番一個選項
就係香港獨立

lm

依家既八大 十大
政策已經傾斜

到時係所有野都要二等公民咁label住你去做

有用既只係香港個名
唔係香港人

好焦慮

十幾年前有人講唔可以同大陸融合
香港人根本唔理，佢地淨係見到錢

負皮出黎講下啦

有個frd 會出嚟遊行唔和理非
同我講其實條港豬澳大橋好方便以後都會搭巴士去澳門

除左遊行個幾次/行d好冷門既山
其實而家去到邊都有人係講普通話

日本有共同防禦協定
台東個邊基本上有日本守住
依家係差南海個邊，最壞打算係夜晚空襲，派裝甲師登陸

我地呢代人
有時代責任
唔去抗爭，或者抗爭失敗
就會斷送左香港

而家都已經好多人北上消費同生活，遲下再方便d，只會更多人上去生活。

真係反得1條已經用左咁多人力物力，但仲可以反得幾多條，咁多項基建，相信唔係全職都好難有錢有力去反。

如果成個廣東省一齊搞獨立

唔可以俾佢發生
一定要令多啲人行出黎

以為樓價就是皇道? 太天真了吧
當一國兩制將會廢除前十年
香港的樓價相信已經會跌到得返兩三成

文中都講
上面的樓房是現在1/5香港價
香港即是會慢慢與附近樓價拉近距離
在沒有一國兩制下資金沒必要留在香港
就算香港經濟未死也只係得返好少命

繼續吹風丫
一日人民幣未完全國際化
一國兩制有咩風吹草動，我睇到時人民幣點發美金債
樓價就一定跌到PK，我睇你班走資佬點死

林莫上個月上京已經講過
取消香港身份証
取消特區護照
取消港元
取消關口

Source please

唔敢想像2047會變成點 淨返果28年咋香港人冇得再拖

大家諗下個崩壞係林鄭搞出黎 我建議由張建宗入手成立實行普選制
林鄭都唔認衰 相反張建宗被人架空 如果佢想係今次事件贏

就一定要為市民發聲

我地五大訴求 由張建宗 代表政府提出 之後立即全民普選 張建宗可以立即上任特首 再做曬五大訴求 反對信用評分系統

之前有巴打提過

其實中共一早有哂全盤計劃，全部大白象工程都係賣港商人、港共政權炒埋一碟去達到各自目的同利益

diu....

深圳會唔會聽廣州支笛先算

我無嘢講

係，我哋就嚟熟晒

應該要點做.....

push!

同化........唉

廣州又咪係班死撈佬管

香港人想要的「自由」？

呢種「自由」係港豬想要與香港人無關！
呢種「自由」不要也罷

但唔可以唔講
老共響同化你地呢方面真係好勁
仲溫水煮蛙？熟左啦你老母

呢個真係要文宣

反大灣區一國一制融合 !!!

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧燈柱關注 持續更新

推推推

一早講過 革命係唯一出路

睇到好撚灰
林鄭其實算係拍醒左我地

除咗獨立，仲有咩可能

諗真啲 反送中會令到大陸法律凌駕香港法律
所以當我地覺得無可能嘅時候
佢就一步一步咁吞食香港

Pish

重要：致各大學生會

城邦論plan B

好似發現新大陸咁第一日起港珠澳就係想拉近距離，唔係仲有乜嘢目的？

有冇辦法利用中港融合呢樣嘢
向大陸輸出革命思想
佢愈用大陸人溝淡我地 我地愈將大陸人變成革命一份子
全中國有1%人反 中共都好頭痕

樓主用中國移動

係，依家 keep mark noise

橫掂硬件已經set好咗 推動廣東獨立對抗北方勢力有無得諗

做既做有野都係為左2047 無邊界...

我冇嘢講

唉香港無啦

推 睇完啲眼淚真係忍唔撚到 啲人肯醒未阿屌

推
我無嘢講

唔驚啦 廣州人係我地老表
大家同聲同氣
個個睇香港娛樂圈大
共產黨都忌廣州人
所以管廣州果班全部都係講普通話
管國家最高層果級1個廣州人都無
到時2047 班廢老死哂
我地用幾年時間離間
應該可以輕鬆反攻大陸 大灣區獨立先係正途

香港人其實可以令到香港經驗變差

2047就係香港嘅終點
想佢擺脫到就睇而家

不嬲支那人文宣重地

佢地溝我地就有份

社會信用體系都殺緊嚟啦 一落實仲有得反咩

就熟先醒都未遲

可以嘈下

硬件就已經成熟
軟件就淨番班反送中既人未靜哂

到時通左鎖左國
幾多外國勢力都搞不到

完全睇到好快可以將香港融合摧毁

追哂po真係灰撚咗 未試過有咁絕望嘅感覺

到時大陸人仲黎香港咩

係，原本就等2047死
依家焦土

民主係大陸角度係唔存在

大灣區好難聽呀

至低限度要爭取時間

要睇錢為上既人，你地可以睇到呢四個字啦：房價會跌。

呢個好早之前有人講左

南越國

LM PUSH

長推

取消關口，就唔洗買三地保險，只買大陸保險就得

推上報

佢地係指國際社會 非鄰國

係，文宣呢度要落力

無辦法 覺醒都要時間
就好似五年前唔明白梁天椅一樣

廣州有長隆，深圳有喜茶，東莞可以重新發展行業
澳門繼續賭錢，香港繼續做進口港

珠三國不是夢

唉
好多人諗到平屋平野交通發達開始軟化
我唔想講普通話
唔想用支付寶
唔想寫殘體字
唔想去廁所唔洗手
唔想爆多次沙士
唔想去公園聽大媽嘈
唔想俾人監視
唔想去球場鬥骨硬
唔想去屎水池游水
唔想跑步戴防毒面罩
唔想用百度
唔想睇剪淨六七成的電影
唔想無啦啦死於爆炸意外
唔想香港消失

推爆佢

支持大灣區獨立
由香港開始將獨立思想推去大灣區其他地方

傷心一推

其實一早講咗
早幾年有個唔知咩計劃書已經提出過

係呢個post? 已經block咗

垃圾你問下佢地睇醫生幾錢

呢個話題都唔係第一日既事啦

你地急住抗拒, 人地慢性滲透. 每日50到而家70萬黎左. 當中6成7成拎ALLOWANCE. 之後所有野連埋晒一齊. 你咩國家政府反乜反物都無用.
基建出晒黎. 滲透完成, 小小一塊地就無得招招積積.

新嗰代已經俾撈佬溝淡晒啦
仲有好多撈佬去廣東打工生嘅下一代
一早殖晒民

PUSH
大家要夢醒喇

算把啦
唔好睇自命清高文化人嘅微信文章
睇下大陸d論壇，特別係某些小眾匿名論壇
個個都話香港示威者收人錢，遊行俾3000，前線俾10000，坐監就美加英政治難民任揀
然後日日就鼓吹大國睇唔起小漁村，嘔心到爆
利申 鐘意BL日日去大陸某腐女論壇見到全部都係呢d言論

樓價橫行

發現新大陸咩
港珠澳、高鐵、蓮塘口岸個目的都係中港融合架啦

睇到好想喊⋯⋯失去哂希望咁

爛左咪再起過
邊個夠膽吵
百年一遇的洪水
千年一遇的颱風

唔work你坐過過鐵就知你畀3500一個月來回都係返唔到工

見到殘體就想暈

唔通真係拎把遮打咩
有冇人話我知香港人應該要點做

大灣區記得係202x就要有初步成果

最早提出果個係老董果陣
1小時生活圈

一早有人講左

睇完呢條影片我就知香港大限已到

仲要廣東全國交稅最多 一個省養6個窮省
周柏豪事件 微搏幫周柏豪解釋果班全部都係廣東人
由此可見 2047是劫是福仲係未知

哩個之前有個大媽區post有講大媽區溶合，有哂link有哂分析

講真，我寧願樓價一直咁高都唔想做中國人

睇完絕望了

STORM IS COMING

就算明知輸，都要打。寜嗚而死，不默而生

真係要推 普選

為時未晚

例如，好唔好先針對一個點，如屯門，真係玩到將班中國流鶯玩完先？(唔係話北區或其他地方唔做) 連登仔真係造出漂亮嘅政嫌，後面就好玩。尤其是班中國流鶯，就算班藍絲C9 都憎

🤔🤔🤔🤔

港深澳區

如果有500萬一齊反抗
會無辦法？
最核心問題係香港班有能力移民既人唔敢反抗
燒到埋身就走人
已經好成功比中共洗左腦，變到無晒身分認同
一直都講緊，共產黨唔怕你唔愛國，但最驚你愛港

維尼驚自己等唔到廿幾年

係人品同觀念問題囉

垂死掙扎好過乜都唔做

好不安

㩒錯負皮

明日大愚都係個計劃嘅一部分

之前我都post 過 冇人so 禾

推 香港人一定要知自己將來

睇完頹左

呢家深圳已經高過香港啦

屌
好撚恐怖
一切都係局
香港萬刧不覆

咪即係2011年香港城邦論的「香港大城邦」藍圖，不過係由PRC執行。虧你地仲當新野拎來講，考古學家？

好恐怖 睇到想嘔

呢個一定要推比全部人睇

好多人從事人工智能領域就會成為下一個深圳？深圳係高科技人才中心咩？

佢地唔會完全成功
上海人都唔會想離開上海啦

但到時d本土人會生活得更痛苦
因為蝗禍嚴重，仔女赤化到廣東話都唔識講，而家10後小朋友就係咁

呢個似係大灣區基建之一
再加埋幾條高鐵，等於交通互通
再加埋所謂執法、司法、行政、資訊互通
再加埋公司、制度、人力互通
再加埋資金、銀行戶口互通
然後設立一個9+2大灣區超級政權

btw 到時就叫11區大灣區，唔再9+2

睇完真心會灰左因爲太多有能力嘅香港人選擇扮唔知
但心水清嘅年輕一代又無能力

香港經濟 從此比鄰近地區拉低
人工有減無增

見到個post咁多人後知後覺重得人驚

shit

推咩都反 香港人唔想被同化

oh shit

其實上面有好多知識份子、只係被大6禁聲、佢哋嘅見解比香港人清楚、响網絡上屌兩句中央、唔駛幾分鐘就被删除、黄俄呢個名詞、都係佢哋教識我！佢哋亦明白、香港和内地人民的質素、遠遠相差幾十年、都係多得一班黄俄！所以我哋更加應該為他們鋪定一條路、對就抗黄俄的、不只我們600萬人（當有100萬係奴性藍屍）、比一半人口知情權、機本多 7億人口推動政府改革！！

廢老：（是但啦 仲有廿幾年都完50年不變.....）

好多野都為2047準備緊

大把人識得翻牆
不過就嚟全部拉曬去再教育

Ok 你起還起，洗唔洗咁多大白象丫，
中間食左幾多香港人資源？
你大灣區咁勁抽，小你就咪L 每日150啦

總好過咩都唔做
到時遊行都唔得啦

唔好咁啦，大家同路人。
仲有唔睇依個post嘅要靠大家去點醒。

其實拆埋關架話
所有制度都會改

等到2047一切都太遲了，推港獨會唔會係出路

你估林鄭唔知？正一賣港賊，用香港人錢出賣香港人

原文：

P.S. 起好之後 純車程都係比較耐，城際通勤需要更高速。

完

佢試下，橋都__撚左佢呀屌佢老母

唉 屌 推
我無嘢講

我開始擔心下一代既人會抱怨我地點解當年離2047仲有咁多時間時唔努力阻止，就好似我地會抱怨上一代80年代時點解唔努力阻止香港回歸

YouTuber coco哥一早講左啦

國家應該尊重香港人意願囉
香港係香港人的
中國咁樣係侵略

係，只可以二選一

個結構同倫敦市中心好似
啲人日日湧黎香港返工
收工就散落返出去住
要住近樞紐嘅地方就真係能者居之
結論：strong hold港樓

係呀個城市規劃無問題
紓緩完人口仲可以帶動到其他城市接軌
不過此香港不同彼香港
無良好法制就同大陸市無分別

2047邊個港人唔服就碌你豬
反正我就移民了屌你老母

佢地搞咩, 你根本無法阻止. 事情只有兩個方向發展0者...

1. 到 2047 果時, 美國仲一樣咁強大, 到時候, 香港變成大陸體制, 鬼佬會信你嗎 ? 條香港關係法, 美國佬仲俾唔俾你 ?

2. 第二方向, 中國變成另一個美國, 中國係全地球最強既國家, 個個使人民幣, 香港咪一定變成無邊界咪無問題, 根本唔使送中都自動送中

仲有二十七年, 邊個最有可能會發生 ? 總之, 中國一日都要用美金, 人民幣一日唔係全地球流通, 一日都要用香港呢個位置, 佢搞幾多野都係無謂, 基建既野, 有人用先值錢, 無人用就係垃圾

推畀多d人睇

2047 開通邊境 啲大陸西會唔會U記的衫開賣咁 成班喪屍咁

但就係要搞大件事

唔想輸，我地就要贏！

清過清水

推
好恐怖

當初50年係應該預比中國進步追上香港，但依家未追到就趕住收，所以拉低香港。

垃圾思想

已經無得再輸今次一輸就唔會有下次

抗爭都唔試下就移民
我一定留到最後 唔得先移

做都咁到好明顯係想咁做。

邊緣城市

You fun, 啱啱出世做香港人？

依家推得死路一條。

Pish

香港人好攰

知乎咩撚野都封。一講香港台灣既
就政治敏感禁你言七日

屌美國既野標準又唔同
罵香港既都鬆手好多。嚴重到好侮辱先會封同刪

最麻煩係佢係內地嘅規劃，香港呢刻冇野做到

無錯，水能載舟 亦能覆舟，如果真係咁不幸成為大灣區一份子我地就要慢慢「教育」大灣區人，輸出革命思想，等到時機成熟就獨立起義

不過呢啲係後話啦，依家目標係全力爭取真普選，大家加油

希望有胡耀邦 趙紫陽二世

屌 大陸靜雞雞做唔少野唔係第一日先知呀嘛
佢呢個時候出篇文係提醒吓你
咪等2047!!

我冇野講！ 好撚心痛

唉，我真係冇嘢講
而家十幾年來，中共一直溝淡香港人，你地睇下而家就知道
到左2047，香港正式沒有香港人
我地必須要抗爭到底，大家一定要堅持落去
記得倪匡有句話，要毀滅一座城市，不用毀滅建築物，只需要毀滅這個城市的優點
香港最大嘅優點，就係自由。
你想一世活在充滿愛國愛黨話語嘅城市，定一個什麼也可以說，什麼資訊也可以得到嘅城市？
大家，唔好放棄

真係成真
strong hold 唔住喇
樓價不斷跌
早賣早止蝕

收左我地皮...

我明2047大家都會變成中國人, 我無奈接受, 只怪自己投錯胎
但2047前可唔可唔好對生活, 對社會有太大影響
2047前可以維持一國兩制, 係令我願意平穩變成中國人既要求

一定要搵返出黎推上熱門
要俾所以人睇 俾所有人知
當大家情報分享 就可以有共識
有共識就可以化做行動
香港刻不容緩

講咗好耐啦 但作為香港人可以點？

同老美一樣，根本就要早幾年打鳩中國，如果唔係唔洗比中國坐大，可惜當時件黑鬼

大家要明白已經無路可退
亦唔好諗住可以捱到2047
對家唔會比你退亦都唔會比你拖
共產黨既管治權威係建立喺不談判、不退讓、不妥協之上
佢地個思維唔會存在「一人讓一步」呢個概念

我飲民主嘅奶水大嘅

大橋好脆弱
起得唔好 只要部份基座受損

好易倒塌

最後都係要畫出腸先多人知道......

大陸佬俾人洗哂腦
然後佢地黎緊洗你腦
你冇國家機器洗返佢轉頭
好難逆向吸納啦

就算真係1/5價錢買樓
同時人工都跌到得返1/5

人地大陸人工咁平
點解仲要請你地香港人
低知識技術行業首當其衝
仲鬧緊廢青搞亂香港嘅你
準備好人工2000蚊一個月未

唔好傻, 無能力買香港樓既香港人會走, 相對有能力買香港樓既大陸人會嚟

到時可能唔可以 用google youtube Facebook 等等等
唔係點同化？？

GG

即係當大灣區獨立 基建都唔使搞就齊晒

硬件無得郁，咪軟件到搞囉，未試過windows update之後成部機霖檔咩？

佢哋管治人民係咁
唔代表佢哋內鬥一樣

人工都一齊跌
準備好人工一齊跌剩1/5未

唉 屌你老母

cls

唯一出路：大灣區獨立

之前有另一個po講一樣嘅嘢

都係會打通晒

唔洗諗，大陸係全世界擁有戰機最多嘅國家。只要空母成熟，台灣點都走唔甩。

成個大灣區國土鍊成陣咁，形容係象棋大師呢句真係好精景，等到2047布好陣再將軍，為時已晚

黎做咩
成個大灣區同化左之後
香港野係貴而無當
仲係而家有法治、有港幣、受外資青睞嘅香港咩

條link已經顯示話內容政治敏感
咩都冇得睇

未必洗到腦
咁講利益和條件
大灣區每年俾幾多稅養中國？
佢哋唔想擁有香港嘅制度和國際待遇？

又多個「灣獨」

真。我無嘢講

作者

香港市歡迎你

希望佢平安無事 肯喺呢啲地方發表意見好難得亦好勇敢

我諗唔係林鄭我地俾人溫水煮蛙得仲勁
雖然而家都差無幾

支持大灣區獨立運動

佢地覺得冇能力反中共，加上愛國
與其爭取擁有香港嘅制度和國際待遇
更想香港都冇獨立制度和國際待遇

WHAT THE FUCK...

新疆又好好咩？大陸一樣移一班人去新疆，仲鼓勵同新疆人通婚。其實好簡單，當新疆絕大部份人都有漢人血統，咁仲點會造反。香港將來情況都會一樣。

睇晒，同樓主post出黎個d夾埋再諗下真係好中
我覺得如果你唔係成日上中國玩，又有留意下政事嘅話根本唔會好似佢咁諗到咁遠同仔細

屌!好似溫水煮蛙咁

差不多上碟了

屌
好sad好無力
但要推俾多啲人見到未來香港既最壞情況

咁都要試，樣樣都話唔得等死咩？

其實而家所有嘅野都係等2047

哦 轉搞廣獨囉

雖然都係唔想

呢啲資訊有無可能簡化, 話比啲廢中廢老聽?

無美國佬睇場根本無得玩。

咁仲有防空系統，唔係單靠戰機打

可能真係要咁做
香港人絕對唔可以絕望

唔知可以做咩

一早知啦。。。

台灣咁細，大陸如果出全力有幾千部戰機，咩系統都冇用擋唔到，何況大陸有核彈，一句唔投降就掉核彈就即刻笠水啦。

台灣最勁唔係本地戰力
係美日韓協防協定，呢方面中國點都唔會有

所以爭取國際支持好重要
世界好現實，只要香港經濟人材有價值
其他國家自然會幫你諗埋個理由
脫離中共

起好晒了
炸左佢咪得囉

呢樣好似講左好耐

之不過果堆工程係立會點都阻止唔到JA MA
隨時仲要錢係我地出

大灣區都晨早開響口講晒la

港🐷仲只係識講錢

冇話唔好試

香港人呢十幾年都係睇住唔得都做落去

咩呀，2047擺明係偽命題啦，唔好人云亦云

戇鳩，仲停留喺希望中共會有溫和派已經錯撚晒啦
我哋需要嘅係完全嘅自主權、而唔係被統治呀

呢個年代無人掟n-bomb架喇
從來n-bomb都係political上嘅bargaining chip

Push
Push 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院

爛未起過
佢都遇咗爛
唔爛點繼續cap 水
反正係納稅人俾錢啫

總覺得廢中廢老唔care
唔介意送中 更唔會介意呢件事

咁做只會攬抄

獨立關稅區會無
港元都死得

外資都會走
拎著外國籍既人都會走

唔明佢想表達乜

爛左未又係叫市民交稅
仲要養埋班新移民

Old news is so exciting.

我無野講

可唔可以俾番個熟悉既香港我

聽班廢中廢老講
仲有十幾年命，香港班人死晒都唔關佢地事

請廣傳

炸橋

你估大灣區真係得個講字
上面想消滅香港都唔係第一日啦

係
硬件i9 8核心
軟件霖檔都只係垃圾
香港人搞軟件先有用

有冇搵到佢其他po

其實硬件從來都有, 要起唔難, 要港人外資接受唔難

其實對中共黎講最難搞係軟件, 香港個法制政制先係暫時最難郁既地方, 今次爆咁大獲都係因為個法制受影響

當然呢樣都會係我地個籌碼

半熟啦

做香港人 好撚攰
你負皮我都係咁話 如果雙普選唔到 2027前搵夠錢我一定移民

其實真正分開香港同內地既係軟件而唔係硬件

核彈

中國幫我地起埋基建 (雖然咁樣講都真係幾伏)
香港本身又唔夠地做第一產業以供基本內需
本身廣東個邊既人都有唔少唔支持中國共慘黨
如果可以係獨立後俾佢地知道香港可以帶動到佢地既發展
將可以令佢地有更大動機加入我地
當然依啲都係鳩up,但都算係一個值得支持既可能性

真係下大棋

奧巴馬上台嗰陣美國咩環境呀 打乜鳩中國
唔係黑鬼休養生息 邊得嚟咁多彈藥俾侵侵打鳩大陸

真係無錢

香港人最致命就係從來唔會站喺中國政府角度諗嘢，有部分所謂港獨派仲會話支那唔關佢事
其實唔只中共角度，香港人係要了解埋上面嘅人會點睇香港
同埋上面地域分佈，唔同地帶嘅文化特質
而唔係羅湖以北就一律係大陸人、支那蝗
其實支那就喺正你上面，你完全唔了解只係戇鳩同無知，仲要大大聲講出嚟，自欺欺人話唔關自己事

就食得啦

樓只會越黎越貴
你落深圳睇下，食個飯同香港差唔多價錢。

係, 但都唔可以靠晒外國勢力, 同埋要防範被速攻

冇

屌

打台灣未即係同美國開戰

支持香港獨立

睇到我撚心寒

雄3飛彈網本身就係拎來抵禦支那第一波攻勢

人工都會跌

反對港獨果啲, 通常話香港唔夠農業,工業,食水..
如果食埋珠三角一齊灣獨, problem solved

突然諗起中國係美國國債最大債權國
第時廢港紙仲可以用美國國債代替美金換走港紙

至於到時美國國債因爲要換番做美金要大幅拋售，很抱歉，你們自己賣吧，價格下跌不關我事

唔係講笑 依個真係國土鍊成陣 而且我哋係依修巴爾人

屌，淘寶落黎個時就有邊界

雖然好驚但係我唔會放棄架

繼續攬炒
繼續反抗

加油我地香港人一條心
要堅定話俾佢地知 我地唔會咁易俾你搞掂

推 be alert!

除左推，我冇野講

>

我有野講 屌你係唔係痴線

睇完覺得幾好, 樓價跌, 生活質素提升

係怕外資走, 網路自由, 人生自由果D問題, 不過到時都變廢老了

cls好撚恐怖 睇到起雞皮

不嬲都知㗎啦，有咩咁特別

深圳南

睇完，好嬲，但好無力

佢只覺得香港人會搬出去，冇諗過大陸人會痴過黎香港

樓價跌
人工都一齊跌
一齊同班蝗鬥低人工
共享大灣區榮耀

溫水煮蛙 永遠都岩

有冇可能順便推動到建設民主大灣區加脫離共產黨

不如擔心下一代抱怨我哋點解當初反對大灣區
惺齋打溫豬很姣呀

唉推

只有硬體而漠視政體
呢一點
由大清,roc,PRC從來都無變過

差距大到咁 如果同時進步大陸過多50年先追得到啊
大陸硬件無問題，但軟件真係好大問題
人民質素 文化 呢啲先係最令香港人卻步

數漏左：
佐世保基地
沖繩基地
釜山基地
浦項基地
鎮海基地
新加坡基地
菲律賓基地

單係太平洋常駐艦隊已經60艘軍艦、350架戰機，編制6萬人

投向中国懷抱？
人工跌五倍就有你份

美國其實一早講過救唔切的，因為美軍基地離台灣太遠

我係大灣人阿屌

大灣區絕對有能力自給自足，唔使被中共舞
其實對中共嚟講，大灣區係一把雙刃劍，用得好就可能威，用得唔好啦喎....

都係老調重彈

你係咪傻架
係咪當第七艦隊唔存在

咁多人唔知

連對手既 3,5,10年計劃都唔知

仲想落場玩

如果佢唔係支那既話呢個願景係幾好
不過sorry, 佢係支那
香港人唔會屈服

一隊遠東艦隊Vs中共幾千部戰機

點解沉左

1

2

你打得台灣咪即係同美國日本南韓開戰
仲點會一對一呀

3

咁多人唔知先係重點

推呀屌你老母

咁點?
佢係要起條橋駁去你屋企門口
香港人又驚死又驚坐監
唯有享受比土共老強

推呀屌

台灣有咩價值值得美國日本同中國開戰? 咪傻。

有無玩夢之歷險？面子既重要性

呢個真係無嘢講

推

點會無價值呀南海第一道防線啵
你自己上大陸百度貼吧睇下 個個都話唔好開戰中国實唔夠打

意願上係好, 但你諗吓, 教香港班廢老同新移民都教唔掂, 點教育班食共產黨奶水大嘅人呀!
而家已經講緊廣州人下一代已經唔講廣東話, 過多廿年已經同化哂啦!
香港都就頂唔住, 諗住靠廣州?

Tl;dr

仲有中國戰機其實性能好很差，從來都係靠彈導導彈攻防
但你玩得彈導導彈，俄佬第一個炸鳩左你先啦

所以政府一定要推明日大嶼

早就唔係一個秘密, 供樓供一世嗰班

個陣時機未到，條件未齊下發動會事倍功半

係，你可以取消特區，唔代表d 人唔識走
但第一步唔係基建，係人民幣自由流動同國際化

符合港豬心意 有得食有得住就萬事ok

有冇翻譯
睇唔明寫乜

而家黑社會咩，人多就得
中共d機未見到部F35就爆左啦。
幾千部廢鐵就有你份。

其實佢起橋一早已經知別有用心...
加上點解高鐵超支都要繼續起
明日大嶼用晒儲蓄都要起
大家心照啦

灰鳩
不過未到最後一刻都唔可以放棄

其實一早估到 唔係回歸咁多人揀移民做咩
講到明得50年不變 留低就準備做大灣人

係要支爆先對香港有利

重source? 用下你屎忽腦啦
煮左咁多年 宜家都未醒覺

上面個呀叔真係唔識野
你玩得n-bomb基本上已經同全世界開戰

得個台灣海夾洗乜用行母？
但係佢d戰機個engine邊到黎？？

我無野好講

走啦Chrisinhk
係咪香討唔侵你玩呀
係到講中国點勁點勁

有大局觀就講普通話啦，聽唔 L 明廣東話呀

樓價跌呀
好呀
我寜願合併啦

佢仲漏左一樣香港入面既大灣區基建
深圳灣大橋 直接出到掃管笏 再出埋大嶼山
政府public 張圖畫少左野 其實係會係大嶼山向東南行直達人工島

冇一壇基建唔係為大陸做 醒未起香港人

反共唔緊要，最重要係心水清

無論你有幾憎支國都好，佢強係事實，掩耳盜鈴係冇意思。

篇文已被河蟹

睇完個無力感好重

所有野都有個限期
香港嘅限期就係2047
過咗2047之後中共想做乜都得
上街都唔會再有用

無人憎中国，依家係中国搞亂香港
邊到強？夠美國打未？
香港人好清醒，掩耳盜鈴係共產黨
係咪百度貼吧都唔侵你玩

我無嘢講。我想推post。我想大家都睇到。

馬行日象行田都未識嘅象棋大師

做盡責既公民真係好忙 ！

強？ 整d奶粉唔會食到人頭大 要去人地國家買先啦 強你老母

痴線好心寒

大灣區就係用黎控制南海

mola mola

咁我地下一步可以點做

係啊 我屋企個件根本冇所謂話唔想理
仲問我咁驚共產黨做乜 cls

多謝你

一直都話香港係佢地眼中只係一個俾英國人養大既小村落

必須爭取普選

所以主戰場一定係南海
澳洲今年加軍費都係因為呢樣

唔贏就同所有高官一齊共享大灣區

美國介入緊台灣大選
打未
大陸邊次唔係得把聲

真。。。

會唔會遲下轉左軚車
要搵師傅補補鐘先

人民質素差同國力係兩回事，大陸係世界第二大經濟體，但仲自稱係發展中國家響世貿攞盡著數，錢只會越來越多。國家儲備一早過日本頭係世界第一。國家有錢富強唔代表佢會對人民好，係兩回事黎。

必須推

Push
Better late than never
而家心水清晒，我地更加要企硬

香港一定要獨立
點先可以令大眾認同香港獨立

你咁講全世界都係英國嘅小村落
二戰時世界版圖只有美國美國荷蘭法國西班牙葡萄牙日本德國

我真係無野講

一定唔會五分一價啦
有戶籍呢樣嘢
到時繼續焗香港人買貴樓租貴樓
將香港人最後一個錢都榨乾榨淨

廢中廢老不知幾想支港一體化
而你個諗法係簡化話俾佢地聽
2047 正式取消 特區
到時你係咪先爭取保留關口？

廢中廢老：好野有得日日返大陸黃賭毒

依家都得
入藉中國要放棄香港戶藉同身份

大佬丫
當年陳巧文走得太前
今日你仲未追到上嚟？

…好難過
被大國極權呑噬

全世界咁多國家，如果只係唔夠美國打，都已經係世界第二啦

廣東獨立不是夢

其實就呢篇野咁睇
中國仲好多知識分子反共只係唔敢出聲
如果打內戰第一可行性唔大
第二生靈塗炭
最根本做法應該係 _ 除 共 _ _

pish.......推到全港人都知

其實早十年已經睇到
老共係要令香港不斷退步 令其他中國城市完全超越香港
好成功 十幾二十年已經令香港大幅領先既優勢攪到得返兩三個馬位

公喜入境仔 海關仔 正式成為國家公務員
唔該班紀律部隊跟 返大陸公安 海關 入境既人工

支那應該唔止假設將來佢自己有足夠嘅金融力量，國際認受性，而無需要再用香港，而係強到一個地步可以令全球follow係所定嘅規則，否則無論點控制香港，都唔過得兩制呢關

港豬：正啊正啊方便飲喜茶

我屌晒你地老母啦仆街 比啲骨氣爭氣啲啦香港人
口講反送中 轉個撚到上大陸玩
政治/香港前途問題竟然比唔上你杯閪茶同袋底撈

但係大灣區搞得起
分分鐘亞洲最強
廣州<農 休閒娛樂場所
深圳<科技研發
香港<金融
到時成個大灣區起飛
洗乜靠中國 年年比幾千億稅

整爆香港切斷大灣區嘅水源

其實段文章無任何新資訊
點解連登仔咁熱推

hong kong is not China.

點樣可以令啲橋無人用？

薪酬都同國家公務員睇齊

要深圳咪姐係香港人養埋外省人同農民工
不了

所以我成日都屌
檔你有3百萬人出黎表達訴求
但仍然係有5百萬人who fxxkin care
呢班人應該直接送返中国

已經有新聞講左80後會拎唔到社保

兩害取其輕

其實依家都係
交稅養大陸人
交稅供人工島

應該給予深圳一國兩制

睇完好心寒
好有無力感

Republic of Cantonia

所以最理想係成個區攬過黎 踢走中共
不過發夢就得

有錢又點
大陸冇自由冇公義
越來越獨裁
我寧願窮啲都唔痴過去

除非將嗰堆省唔止意識形態轉
係成個野獨立於中共
但點可能
港獨都獨唔到

講緊大灣區獨立睇埋引用

睇完覺得完全冇未來
不如去死

點解我唔可以決定交稅比邊個政府

文宣呀

Lm

福田一手講緊13000港元一尺
癡撚線

推！
今生不做中國人

深圳 廣州都創科好勁
放好多錢同資源喺ai

習近平 endgame 一直都係係拆關
所有政策連埋你就會發現成件事好 make sense

港共不斷推一啲完成無益香港人嘅政策正正由此而來

成個時間表甚至會早過2047
計計數極有可能係2030

而且明日大嶼絕對係計劃一部份

但係大家唔好驚 逃犯條例已經打亂咗中共統一台灣嘅宏願
呢種好大喜功嘅計劃 一定唔可以再俾中共繼續推落去

其實呢件事好多人一眼都睇穿發生緊咩事
大灣區呢個概念根本傻既都知係本質上同一國兩制相違背
依家要做既係令更多既人知道發生緊咩事
只要硬件（交通／網絡）融合左，軟件（行政／制度）一定馬上出事
一個大灣區係無可能同時兼容大陸法同普通法
更無可能會出現一個市有代議政治，有國會，另一個市無
到時港英餘孽消滅得七七八八
剩下既就係港特餘孽
香港人會全面被打壓，連三等公民都做唔到

大陸人都知共產黨唔係好東西

硬件都唔得, 啲建築會霖, 啲用料好快爛

fucking push

反送中只係一個開始
之後仲有十尻幾樣等住我地

有冇預這言家話我知 香港最後會變成點

有錢 同 國力強大 冇直接關係
錢印出來就得

聽完覺得自己係港豬，咁都唔知

重申7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱

試著說監控燈柱, 不要說智慧燈柱

洩露國家

Republic of Pearl River Delta

個人可以證實樓主轉載屬實
2014年被強制跟隨香港政府主導代表團去大陸交流會時候
會上嘅廣東省書記以及一堆唔識嘅大陸官員已經講過同樣言論
而且進一步講，拆關口拆口岸之後
香港將會同深圳畫為同一區，兩個地方將會融合同改名
香港將會正式消失，特區政府亦會被廢除改由新嘅區劃取代
200萬人反政府都冇用，撈埋深圳人口之後根本唔算係乜嘢
呢個亦係機場第三跑點解可以跨越領空區興建
點解政府要洗曬香港庫房儲備搞明日大嶼嘅主要原因
同埋，當時我親耳聽到，深圳灣兩邊口岸
包括古洞北都已經被劃咗俾深圳嘅創新科技發展
香港科技園（HKSTP）亦有份呢個計劃，而且係由大陸果邊指揮

有個咁既政府基本上基建起親都唔係咩好野黎

珠三國

一日人民幣未成國際流通貨幤一日都好難啦…政府有辨法控制…

篇文講嘅野一定係2047前做哂，仲有啲國企會加快淘汰香港各行各業，例如電訊、出版、水電、飲食等，務求盡快開通信用系統，總之唔會等到2047，一準備好就撤銷邊界

唔知講咩好

唔容易支爆，要歐美聯手夾死中國先支爆到，但你睇下而家中國經濟已經入侵趴哂歐美，而家打貿易戰商家佬已經屌出面，西方國家根本未齊心打賤中共同俄羅斯

未回收前已plan 定

笑咗，幾條陸路交通路線可以吹到咁多嘢，咁香港開咗咁多日本航線，連金澤、熊本、長崎、高松都有直航，咁香港係咪同日本準備成為一個國家？

你真係要睇下大港區9+2城市計劃係咩

Push.

被規劃

有生之年一定見到共產黨逼香港改行車方向同用左軚車

睇到好L SAD

真, 預左

真焦土

反大灣區一國一制融合 !!!

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

其實今次真係香港最後一個求生機會
抗議活動一停，立即大清算，大搜捕
之後大家有眼睇
全城無死角監控，社會信用評分制度，粵港澳警務合作
真係玩撚猿
所以我地絕對唔可以停！

做香港人真係好撚辛苦呀

一車車軍隊送落黎都得呀

講得無錯
咁代表一過兩制就快結束？

擁抱大灣區

航線有用咁多民脂民膏？幾千幾千億咁扔落去
搞到咁大爭議 其他民生項目就慢慢黎

你真係覺得無問題?

吸納埋當地人口？不了

有撚用咩，咪又係支支

唔掛得知班後生 只去旅行 唔儲錢
唔生育 反正到2047都玩完

見到最尾果幾句 好撚灰

唯一有效係賣身比以色列或美國

猶太人貪黃金

美國有發財利益

大家好好把握

2047我都50幾歲...
到時好命連孫都有埋，但係要我望住班後生係個咁嘅環境生存...
而家好似做咩都阻止唔到，根本成個中共要搞香港我地做唔到啲咩
香港人得兩條路，被同化或者移民

大灣區將來會成大粵國 , 首都係香港

對家有齊計劃仲已經實行緊
我地呢邊到到2014先開始覺醒
今年先正式感覺到煲水暖暖地
真係要開始儲定錢
時候一到無得唔走
唔係話要拋棄香港
而係人地根本Who fucking care我地呢d香港人

煮熱啦 香港人

遲醒好過冇醒

講得幾好，中國最終一定係全國法律接軌架啦， 一國兩制不嬲都係過渡

一早知，就好似高鐵咁廢一樣，佢根本唔care而家慢唔慢，最緊要係一夠2047拆關就可以即刻硬件上融合。

佢都仲未講深圳plan緊第二條高鐵比香港，經洪水橋入中部水域人工島做總站。

再講多啲個大陸仔冇講既野，就係人工島會有幹道連接港島西同梅窩，梅窩仲有隧道駁去欣澳，欣澳除左可以連接北大嶼山公路轉駁港豬澳同埋屯門之外，仲會起多條路駁去元朗(11號幹線)，去到元朗之後駁埋去深圳灣公路又得，或者繼續行到去落馬洲又得。

根本而家全部起既基建都係為左大灣區融合。

廣州都未到香港啦下話

已經有朋友話兩地兩檢on9
我真係想話佢on9
即刻unfollow咗

老實講，支共政權今日係70年

其實煮熟就緊啦，係慢煮收下火定大火一野蒸熟你個時間問題，

依個前設係冇外國干預冇支爆

最後一步「做難民」

同你一樣諗法。
但照出

真係無人諗會抵抗到最後一刻。。。
以色列人口同香港差唔多
但霸住全世界最危險的地方
香港呢個地方 開埠得百幾年

無一班痴線包頭佬宗教包袱

竟然乜都做唔到

物價香港一樣，但人工低我哋咁多，佢地點生活？？

pish

Pushh

唯一希望，7/7 三立新聞網
睇下共產黨死先定係香港注定冇運行

深圳住平好多
深圳你可以揀住遠d 香港無得揀

同埋深圳人工唔低 扣左住食之後隨時淨錢多過港豬
佢地有d 大公司仲有飯堂包午餐晚餐

p.s. 人地有taobao 包郵
好多生活日用品平香港好多

但醫療 教育條大陸死症

推上新聞呀

機場好似變左公家嘅咁

其實
明日大嶼會唔會係政府搶返大灣區話事權嘅一招
用嚟加強對機場嘅控制，發揮近水樓台嘅優勢。

咁落去
其實大嶼山發展勢在必行
因為人才，外資，資源放任佢流去深圳都唔係辨法。

想些牙俾藍絲親戚睇但太長佢哋唔會睇哂

而家都已經想拆邊界啦

簡單黎講香港只係一個中轉站，2047之後再冇香港人

好多人都習慣用香港人工去睇上面消費
沒錯，就咁睇的確係。
但係問題係上面有咁低消費，係因為佢哋大部份都係低人工
香港人睇到嘅低消費，其實對佢哋嚟講係啱啱好
更加唔好提支那經濟差咗好多，好多人開始降級消費
只不過係未影響到果d中產以上(好快就會）
到時正式融入大灣區嘅時候
樓價當然會跌啦，不過係大家嘅人工都會跌，結果係冇變過

佢講長平之戰坑殺四十萬趙卒嗰個秦將白起

我盡最後仍作為香港人嘅身分、
履行公民責任先行出黎
喺共產黨管治底下嘅香港
生仔真係不了
為左我嘅下一代先會揀移民
望就望生仔叫佢join英軍打撚柒共產黨

唔知個作者幾多歲，佢對自己健康好有信心，2047年仲係到?😄

佢只會當香港做升級版上海，面目全非版香港
天價賣返俾啲支那閪住（仲有命嘅話）

如果唔係咁做，
大陸就可以借香港隻雞再生蛋。

我地加埋就好多人

會唔會對香港政府太有希望
呢個政府只係一個聽話既工具，話得事既個個拎外國passport，
一完任務就一係走，一係留係到升官發財

中國人傳統思想有樣好
就係個個都想做皇帝

咁凡事有唔同角度嘅又

可能某啲政府官員覺得大勢難為
叫做做下手段
爭取更多

Btw
照上面啲巴打講
香港真係可以更多咁輸出革命思想去廣東

你諗諗
連孫中山都係香港出嚟
俾多啲牆外資訊佢地
努力同化佢地

要 keep住香港做特區 💪

On9 連香港樓點解貴都唔知，香港有咩優勢又唔知
係到學人講樓，仲要叫人唔好傻

完全唔撚同，中國係唔會擺中心係香港，只會擺係上海，北京

大灣區買定樓先

屌睇到好撚灰

我無野講!!!

不過咁早起完
可能頂唔到2047年

大陸啲基建咁top

唔需要睇map睇橋 ，乜撚野大灣區就已經好快沒有香港，沒有澳門，只有深圳市。
好快所有殖民遺留落黎的街名，不惜工本捨棄道路右太，拆撚左關卡，2047前會同大陸一撚樣，衣家做左一半架啦
移民

喊左出黎

當年鄧小平個藍圖就係想沿海城市富起來
望有朝一日大陸部分城市法制體系都同香港差唔多

依家大灣區計劃係想將香港嗰套copy落去
所以先搞啲乜柒關稅優惠
但曾鈺成已經講過係唔會work
因為呢啲法制野相互抵觸有排搞

2047佢唔會亂玩拆關
佢只會用另一種我地接受唔到嘅方式延續落去

佢以咁嘅配套玩新一代金蛋生產器
第一：仲有美國關係法同你支持發展
第二：西方國家覺得有投資價值
第三：我地呢代&下代仲有興趣建設中華

我諗第二點點都會有，佢始終有投資價值
到時美國都走人，唔會同你玩關係法
下代移民會回流，但唔會過世

堅喊

真係喊咗
自己嘅民族無耐之後會消失。。。
話自己係香港人都唔可以

究竟有幾多人仲未明仲未醒

有唔少深藍巴不得立即取消邊界⋯ 屌

應該咁講 係利用香港領先優勢 去建立連通設施 其他地區自己發展跟上 最後大整合

我都唔想
但見到殘體就唔想睇落去

其實一早知，不過阻止唔到

條大陸佬會唔會有事㗎

自97 支那就全方位搞鳩香港

睇下google map都知啦，

2008年已經講緊「珠三角發展綱要」，

2003年已經講緊中港融合，

係香港人唯利是圖、鴕鳥政策啫。

到2016仲屌緊人口政策，我除左屌你老母，諗唔到第二句。

如果真係要贏 其實得返獨立一條路

你有乜野條件獨立？

真心 未醒既可以放棄
佢地天生註定俾圈養